有冇人好憎咩都改變唔到果種感覺

嘻 努力有撚用

屌你老濛

努力而失敗，絕對痛苦過因為冇付出而唔成功。

冥想其實即係點?
乜都唔諗?咁其實刻意要自己乜都唔諗都已經比呢樣野拖住走

啱丫

想知點“清空”

咁認真9up好撚好笑

今次我認同你呀

吸引力法則

諗完咪一鳩樣
唔好話我信念唔夠強

我會覺得自己未夠勤力，但其實根本好難繼續 之前減肥日日跑步第一個月每日5k、第二個人每日10k再加操腹練習。
喺俾人讚瘦咗我自己都睇得出，但點解咁做法都減唔到真喺好消極

揸緊啲啦屌你老母

講經咩你

喺乜春
人地瘦自己又睇到瘦左唔係成功咩
唔係淨係睇體重既

接受到我就唔會開post

人生無意義了

點解唔喺得？
喺減唔到去一個我想要嘅指標，停咗喺一個位就無再瘦落去。

巴打有無tg 想知

屌

咁撚多野可以重新黎過咩 你都kaikai地

命喺一早定咗，但運可以靠後天同努力。

想識你同你做朋友，好似幾有趣，有無方法？

喺夠未

你都信啊？老濛咁迷信嫁咩

我知有呢樣野姐

嚇死禾

咩黎 吸引力法則

某程度上可能有少少幫助 但係講到好似特異功能咁就係on9

我喺要喺呀屌你老母，你又係乜鳩冇乜鳩？

死撚開啦垃圾

-.-17歲果然有火

你夠知有耶教啦 去信啦
on99 可悲乜撚野

知道就要信 仲癲撚過我

同意
但又好唔甘心由佢
但見到改變唔到又好灰
不斷loop
好想死